仆街商家佬 賺錢時唔加人工 憑咩叫人共渡時艱

大商家真唔會輸
好景嘅時候 就袋晒落自己袋 唔洗加人工
依家仆街喇 就要人放無薪假 逼人自己resign

投資涉及風險 切忌輸打贏要

賺少=蝕